懲教係咪真係會執正黎做？

話哂曾經都係警察，可能都會比幾分薄面，錫住佢地

agger

屎忽任屌

咁撚多狗撐，懲教同監躉都唔會搞佢地

貼身睇住佢地以免比人打

一定會錫住果七個啦屌

個倉一定唔用番梘